FG offer 一問

今年fg
Major accounting
諗緊應該做local CPA firm好d 定出去做commercial
岩岩收到一間hotel accounting department ge account clerk

各位大大應唔應該accept offer 好定搵CPA firm 對自己前途好d

除左Big 4
其他狗也不吊
利申:做過Local CV已花

千其唔好做clerk
最低由Assistant officer做起
Commercial 你要睇咩公司

做一間Hotel Accounting Clerk 係咪都唔好？
但如果我之後想考QP
Local cpa firm 唔係可在儲經驗？？

Hotel Accounting Clerk 狗也不吊
如果你考QP = 做Big4
Local cpa firm exp = Intern exp (冇做野/冇學過野)
List co / Banking 只識Big 4
仲有如果你有QP 但出生於Local
人地一個Big4空降 你一樣冇地位

但我冇咁勁可以入到big 4 ah

利申 Ou

我都係OU
你最低要求都去2nd tier啦 / 入Bank
是但搵份Perm位都有15K + 15AL + Bonus.....

但我之前冇咩intern經驗
入bank apply acc dep位？？

2nd tier有手有腳就請 你由A1做起 可以博下轉Big 4
Bank acct dept 你要睇咩位 除左Officer / AM / Manager之外
有Senior位係Contract , not perm
如果你話做Commerical, 小心唔係間間都可以簽exp
有D會呃FG入去做狗

Commercial 有d都會簽exp?

Clerk真係唔好做，亳無前途可言
CPA firm就at least 搵2nd tier, local真係浪費時間, SW應該好缺人同埋都算易入, 但就預好wok
Btw 好似見你為搵工煩惱左好耐，加油呀

Thanks btw 你現家係2nd tier做緊？？

你要問吓你間公司簽唔簽
另外你cpa firm果間有冇listed co嘅job?
Btw你報吓2nd tier啦 應該仲有啲有開application?

係呀，好彩唔係最wok個間，但識人係個度做

最wok係咪bxo

邊間冇咁wok??

呢間wok，但最wok 都係SX

RXM, CX, BX, GX，但好視乎入咩team

巴打搵倒工未啊？ accept 左咩 offer ?

有accept 到酒店 不過做落好辛苦 好想quit